在最近发表在《自然通讯》杂志上的一项研究中，莫和他的团队发现，细胞有一种内在的机制可以撤销焦亡，使它可以在另一天死亡。 科学家发现细胞如何欺骗自己的死亡 
 这些渠道提供的内置分析有助于评估受众对已发布帖子的反应方式。 社交媒体营销:提高领先率和销售的四个关键| Jacob M. | 2021年9月23日|搜索引擎观察 
 但是，使用社交网络的内置分析可能是一项耗时的工作，因为作为一个品牌，你必须同时管理和分析多个社交网络。 | Birbahadur Kathayat | 2020年9月30日|搜索引擎观察英国词典定义内置内置形容词内置，完整的柯林斯英语词典-完整和未删减2012数字版©William Collins Sons & Co. Ltd. 1979, 1986©HarperCollins Publishers 1998, 2000, 2003, 2005, 2006, 2007, 2009, 2012